# FinalModuleGame


**Общее задание:**


* Необходимо создать в консоли поле 10х10.
* Игрок должен дойти до противоположного конца поля, где его ждет принцесса.
* У игрока есть 10 очков жизней. На поле рандомно выставлены 10 ловушек, урон которых определяется случайным образом (от 1 до 10).
* Ловушки на поле не видны, игрок ходит вслепую. За границы не выходит.
* После смерти или победы игра предлагает еще одну сессию.

**Дополнение задания:**
1. Начинаем в левом верхнем, заканчиваем в правом нижнем.
2. По диагонали не ходим.